玩blackbloc 不如玩blackwater ，反正香港人鍾意捐錢，有無得諗

先豐服務

【拆局】上市港企主理「一帶一路」安保 招攬美國黑水創辦人加盟

不過都要睇佢地係咪真係認錢唔認人

黑水創辦人擬雇兵推動委內瑞拉變天

路透社周二引述4名消息人士報道，美國私人保安公司黑水國際（Blackwater）創辦人普林斯（Erik Prince）正推動一項計劃，擬集資協助反對派領袖招募5000雇傭兵前往委內瑞拉，協助推翻總統馬杜羅。白宮及委國對立陣營均拒絕評論報道。有專家擔心有關做法恐觸發內戰。

集資3億元 招5000雇傭兵

消息人士稱，普林斯計劃以瓜伊多的名義在哥倫比亞等拉美國家招請4000至5000名雇傭兵，以到委國作戰及穩定局勢。他認為，瓜伊多已獲國際承認，有權自行組建軍隊，由拉美地區人士組成的雇傭兵政治上會容易為人接受。他亦尋求向私人投資者集資4000萬美元（約3.1億港元），亦期望取用因製裁措施被各國政府凍結的委國資產作為行動資金。

白宮國家安全委員會發言人馬奎斯（Garrett Marquis）拒絕評論；瓜伊多發言人則稱，未曾與普林斯討論任何行動，但拒絕回應進一步提問。部分美國及委國的保安專家認為，有關計劃在政治上太牽強，且有觸發內戰的潛在風險。

普林斯長年推動「戰爭民營化「，曾派雇傭兵赴中亞、非洲與中東地區的戰亂地區，屢惹爭議。2007年，黑水國際派駐伊拉克、為國務院人員提供保安服務的雇傭兵涉在巴格達射殺17名平民，觸發國際震怒，4名涉事者分別被控謀殺及誤殺罪成。2010年，普林斯出售黑水國際后，近年再開設專售軍火的黑水美國（Blackwater USA），2014年又在香港開設涉及保安及保險業務的先豐服務集團。（路透社）

10

9

想支持

可以既我願意拎哂份糧出黎

香港都有大批勇武南亞

點樣收集資金已經係一大問題,除非大家都用bitcoin交易

香港要用幾多錢

8

7

6

5

4

3

2

1

0

1.啲裝備點入境？
2.政府岀更高價點處理？
3.岀幾錢黑水先會同正規軍打？

想夾錢

願意科金
只求義士不再受傷

1. 諗唔到
2. 應該邊個簽先就幫邊個，唔係拍賣
3. 唔知

都係扔磚引玉